# Что делает бот?
Бот просто отвечает на запрос погоды в данный день в данной местности

Запросы бот понимает на не слишком изощрённом русском языке

Все незнакомые слова в запросе бот включает в запрос местности к Яндекс.Геолокации

Полученную местность по координатам и дате бот передаёт в API worldweatheronline.com

Если погода запрашивается на текущий день, бот обращается к Яндекс.Картинкам с запросом местность + найденная погода

Если погода запрашивается на текущий день, бот выдаёт из внутренней базы стихов классиков стихотворение по погоде

# Примеры запросов
Антананариву, погода через неделю

ПоГоДа в НоВоМ УрЕнГоЕ

Какая завтра погода в Томске?

Температура в Куйбышеве, Новосибирская область
